尊重呢?

屌你老母

我知道你已經唔記得咗我
但我掛住你

尊重，已經唔存在了

啱

唔係我控制的

唔好再飲酒啦